「真普選才能保障人權」

「真普選才能保障人權」

【本報訊】代表示威者的民間記者會指，示威不會因條例撤回而終止，反送中揭露警方濫權及中共粗暴干預等問題，必須實行一人一票真普選，才是保障港人權利關鍵。

冀特首真正聆聽港人聲音

民間記者會的羅先生及陳小姐（均為化名）指，港府選擇此時宣佈，只因十一臨近，美國國會審議《香港民主及人權法案》，證明結合和理非及勇武，本地與海外聯合抗爭方式有效。網民亦已發起周六和你塞，周日亦會到美領事館請願。

至於近示威活動引起公眾不便，他們指大部份港人明白示威者不是為傷害香港，「冇人比示威者更愛香港，林鄭成日話好愛香港，佢流出嘅錄音，最關心係冇辦法行出街去洗頭」。相反，示威者行為或影響部份市民，「但佢哋同樣付出血汗，付出生命，付出前途，爭取一個更民主嘅香港，係咪一鍾錯誤？」

羅先生盼大家記住：「我哋已經返唔到轉頭，已經有好多手足犧牲，我哋一定要繼續，完成義士嘅心願，如果你哋仍然願意抗爭，我哋開呢個記者會係話畀你聽，我哋仍然有好多人繼續陪你行落去。」

他們亦希望林鄭不要扮對話，而是真正聆聽示威者聲音，「示威者係咪真係真係咁難搵？星期六、日你要落示威區係咪真係咁難？」

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

遊行時應講free hk, democracy now

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

利申黨鐵快d交片出嚟

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！